有咩黃店口罩好？

黃廠無左

GOOD MASK 藍
MASK X 又係藍

lm 我都想知

龍門口罩

好用嗎ching?

其實黃廠可唔可以放埋d貨尾出黎

Yellow factory

係lor 得返兩盒

ching訓左幾耐??

又唔係要用黃廠牌頭賣
有條友買左500盒發現用唔著原價賣出去唔得既

正常 仲有好多色揀

Yellow factory 口罩真係好高質

不過而家無得買

聽日去買

唔知仲會唔會有得買

香港仔幾好

OxyAIR Mask 點解係藍 ? 有冇證據 source ?

龍門都有救世Level 3 立體口罩賣

救世
太貴, 6蚊一個
日日6蚊, 其實唔平(如果計埋屋企人, 可能1x-2x蚊一日)

普通口罩2蚊一個, 1/3價錢咋
就算買埋比屋企人, 都係 幾蚊-10蚊一日

利申: 窮撚

推

救世算係黃罩的表表者

Mask x 應該唔係藍？ 佢留言話佢冇落tvb 廣告wo

冇龍門

有lv2 $150/100個

我都係買過一次 後尾有人話佢係藍

買咗龍門啦ching

救世$150/ 100個 ?
救世個網唔見有

呢個又除左Good Mask名

Mask X係黃 係有條友戴住上咗TVB 啲豬豬就話人喺TVB賣廣告=佢係藍

話佢係藍嘅一定係之前冇用過/冇睇過佢個page
我之前有cap低嗰內容 但而家手機好似睇唔返

救世， mask dpt都唔錯

其實yellow factory停業
佢都仲有貨可以賣架
叫佢放上IG俾人買啦

其實平心而論覺得幾好用（雖然冇立體
但at least 唔易起毛

國安呀大佬
一賣隨時比狗咬

佢未俾人國安前就已經停咗賣
會唔會自閹得太早

同舟價錢ok
$80有盒黑色50個

有冇人知皓淨黃定藍？
無表過態

好在之前係黃廠入定貨

我用佢都冇起過毛粒
之前市面仲係$2xx盒嘅時候
Mask X獨立包裝佢賣$99一盒50個 我即刻買咗幾盒
仲 送埋俾朋友用
後尾出埋童裝 我都介紹埋俾啲姨姨嘅仔/孫

各人有各人嘅顧慮
你唔驚。你可以開舖賣

同舟

點睇trucare,冇講黃藍,但快遞用金剛快遞

初見同獅子山

我都用緊，覺得幾好，有黑有黃

Pin this la

超人嘅 屈臣氏算唔算

宜家唔係話全部老細都比政府拉左話詐騙咩

點都唔算黃

帶緊同舟
大面既話ok